[JS3753/JS3026/33477-SY] PolyU屋宇設備迎新專區(2017-18）

入咗屋宇設備工程(BSE)嘅咁多位大家好
歡迎大家入咗BSE啊
有D咩問題例如係Oday Ocamp果D都可以係度問

重要
8月13日果個Orientation Day好緊要
一定要去

on9先讀bse 玩完ocamp就quit

想問OCAMP係點報架
同埋OCAMP係咪真係多女

去poly va1樓報 好似係

DEATIL PLZ

8月13日係BSE 嘅Oday (Orientation Day)
到時過黎BSE 嘅Booth 到就可以報Ocamp 啦

同問 細O有冇女

聽聞bse hd先多女
你都係今年入學同學仔

ching知唔知係咪樣衰毒撚係咪唔收架

8月13唔去得唔得 要返工

我ive個邊d高質囡囡今年升入黎poly讀 聽講會組團玩ocamp

正呀

我諗住請假

咪on9 la 聽講poly係d大o呀中o先唔收毒L

或者我請半日

吓，咩係大o中o

有無tg group可以入阿？

大o好似係學生會搞既 中o唔知呀 細就科咁搞掛

大O 姐係學生會搞嘅Ocamp (雖然唔知今年仲有冇 )
我地係BSE搞嘅Ocamp 係細O,入到黎會識到自己嘅同學
用黎之後揾groupmate 一流
所以一定要報細O

其實我perfer識師兄師姐多過同學

都得
係細O裏面你都會識到師兄師姐㗎！！

利申 上年玩完識咗好多

有冇人想組團去營新日 一個人唔係好敢
tg再傾

我都想問

冇得講野既

自膠 入依個

13號o day幾點開始？

咁撚辛苦考完個dse,仲唔入去玩到夠皮

9:00am-6:00pm

推下先

我女朋友唔比我玩大o 佢話好chur又會比人使做野 細o識返自已科fds就比我去

無女可以去咩O

冇女+1

入到grp say hi冇人理
同埋Bse洗唔洗揀stream讀

認同岩岩先比上司屌左獲勁
日日帶老母返工

有邊行freah grad出嚟唔洗比人屌呀

去過一次poly bse ocamp
基本上好多HD友，得少少degree友
個人覺得讀HD可以去識戰友，讀degree就冇咩所謂，遲早上堂做group project都會識到人

唔係掛
我中學師兄上上年去話識左好多degree人喎

我上年去
可能睇區啦，嗰camp分4區，我嗰區好少讀degree
去完camp同佢地真係0聯絡（可能我毒）
反而上堂識到嘅仲多
都係嗰句，想上莊/想識唔同人咪去

JS3026 係咪都係係poly到上堂

今年bse支莊得翻兩條仔 想多女好似難啲

舊年入bse hd 路過 Ocamp 試下無妨 舊年join過 入面係hd多過degree 我係入面都算識到班戰友 成班上完堂去玩下啊 又會一齊奮鬥 目的駁翻上degree

係啊 所有堂都係係campus到上

兩條仔都搞到camp咁撚勁

原本已經得一條女 仲要走埋

好佩服果兩條友,如果真既話

真心勁
利申 好似識其中一個

呀stone 哥？

哇你開人名
係

Fd黎架
今年支莊得兩個人咋咩？

係 兩區區長

咁撚威
真係一年衰過一年
利申：死老鬼

agree

兩條友搞真心勁

聽聞其實本身好多人下 不過好似過完sem 1之後 個個都話quit 莊 最後有4個啱啱好上莊 原來已經剩低兩個

唉，stone哥加油啦

推 得咁少人

高清仔洗唔洗去oday

屌，今日去果時好似好少人去咁
你地係咪唔知hd都去得

冇去度

可以上返fb page搵人報ocamp果d
今日去果時幫frd問左
不過都要依幾日內搵
19號就ocamp，chur

今日去果時佢地好撚多人喎

應該全部上莊

上莊咁多女既

上莊得兩條女 大家諗多左啦

想問有冇得睇curriculum？ 例如year 1 sem 2讀咩科果d 想一次過睇曬4個year

poly bse個網入面既intranet有 用返polyu connect個login id同password就入到

唔該

pish

想問下reg 科要點搞？
我係讀BSE HD 唔知應該reg邊科？
各位Bse巴打有冇好推介

所以由BSEHD 轉左去building civil degree

想問下要幾多gpa先轉到civil？

聽人講psycho靚grade
最好yr 2前讀哂d car啦